[警世]升埋FAANG就係一大棍滅世棍

炒完新能源saas疫苗舊經濟大麻
而家資金流返入Faang避險
加埋大市升到咁
睇嚟離滅世棍不遠
大家睇路
我都係清返大半倉先
歡迎下個月返嚟binc

OK
可以all in了

贏多啲

可以bin定先

跟

Change My Mind

滅世棍有幾滅？
-30% ？

又係到燈

咁易比你估啊邊有人輸錢啊

All in put 新年唔洗番工

即係仲有得升

有升好多咩?

fang係避險我都係第一次聽